多謝關SIR推介翻生武林, 如其話套野係維穩劇, 不如話套野一撚次過抽晒香港政界水

武林各派對其他廢左武功既門派就係威係勢, 對東廠, 對朝廷就成隻狗咁
泛民支持者更係話套野係維穩劇啦
因為套野指桑駡槐, 明抽香港班政客,如建制泛民熱狗城邦水架啦, 泛民支持者仲唔嬲嬲豬咩

係度強烈推介未睇既人快D煲返頭10集
高質到不得鳥
其實就好似電影國產007咁, 搞笑, 當中又有D政治隱喻/抽水,
2018年雜種稱帝啦, TVB都仲敢出呢D劇, 某程度係比以前更勇武, 一舊屎比以前冇咁臭, 已經叫進步左
點都好撚過香港班政棍, 一年比一年軟弱, 大倒退, 玩撚到投降, 就好似一舊朱古力變成一舊屎咁

跟手班五毛會屈你係cctvb打手

點解本土派首席關愛座HUNTER會睇專職維穩既TVB?

LIHKG @ Android

係你即

龍門就任關sir擺架啦
起碼我唔會炒中資股先
你買賣比緊既收逐費都已經係向中共交緊維穩費
即係套劇其實係關sir有份比錢